每位勇武都必備一樣野

係愛香港既心
唔好再破壞香港好唔好

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

tui

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

831

新屋嶺

1/10

最強防禦

2/10

好啦咁

就係「愛滋藥」

絕對唔係有歧視 但touch wood 比人捉左去新屋嶺
叫天不應 叫地不聞
只可以諗各樣方法保護自己

如果你有「愛滋藥」（未必要真藥）
+ 手機好多有關控制病情既folder / 手機lock screen 已經係有關既圖

佢又無得fc 你係咪真係有
至少可以阻嚇到d 垃圾姦女義士
男義士比人打到流曬血 一行近就噴血or 噴口水
顏射落佢面
再行近就再噴

佢唔信就再補d 數據佢聽
"至2018年年底，中國大陸存活愛滋病感染者約125萬"
"香港 自1984年以來，累積發現8,053人受愛滋病病毒感染"

當然我唔清楚入面咩情況 做唔做到咁理想真係唔清楚
希望拋磚引玉 大家再諗下有咩保護自己既方法

3/10

4/10

5/10

有咩推介

6/10

7/10

諗得過

8/10

有得諗...
或者請真。愛滋義士出嚟，企前線、血散新屋嶺...

9/10

10/10

再推

有得諗喎

G持

一百幾十唔好

對準政權 遍地開花

915民陣

推
愛滋藥邊度買？
但黑警會帶套照插
武警連套都唔帶

樓主比完意見比mon post狗
一陣黑警格硬打支愛滋針比你就爽囉

如果真係咁撚癲就冇得好講...

香港中小學有教安全性行為
大陸就唔知啦

請唔好消費病患

我支持勇武
但破壞公共設施拉不到民意～錢又五係mtr自己既，都係用香港人的錢，所以真係減少破壞，對準政權

毅進仔真係會知愛滋藥咩樣？
同埋真愛滋藥有好多隻
係要食combination 唔係得一隻
再加上唔同pathway 就有唔同既藥
無醫學背景既人難以fact check
一直無真相就一直驚

帶套都會大肚 愛滋一樣有risk 傳染
無理由唔知
如果為左姦人而唔care 自己會唔會染上
咁做咩都防唔到

加上 同有愛滋既疑犯接觸都已經驚驚
不滿無知會疑犯染愛滋 警察四大協會齊轟醫管局

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

唔好呀唔想將個病話比人知

收到

其實又唔會
當義士有就到對方驚

push!!!

手足幾醒

咁都比你諗到

612
721
811
831
新屋嶺

PISH

pish

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

why not both?
兩樣都防 兩手準備唔得架咩